popo嚟嚟去去都好似錄音機咁

屌咁你開嚟做乜 錄音機咁 不如下次擺部錄音機係到啦
無pprp出嚟 就話pprp會比交代？過期tg又唔答

收皮啦